革命尚未成功 同志仍需努力

場仗未完架

余黎青萍6月已話不需獨立委員會，仲有林定國

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)